[集思廣益]自己一個喺台北冇野做，大家會去邊玩？

我諗唔到，所以問問大家

酒水已備

睇波！
聽日有東亞盃！

邊到睇？現場有冇飛賣？

星期六、日限定 希望廣場農夫市集
全部都係台灣本土農民去參展，每星期主題&參展人都唔同…
經常會搵到好多驚喜嘢, eg: 茶、花生糖、水果、咖啡、
Btw, 17-18日主題：彰化縣產白柚
另外美食會有10檔左右熟食，全部都係新鮮製良心小店，味道絕對地道…

我17號夜晚7點機，可以去埋先走！

先言謝～

台北田徑場
小巨蛋隔離
聽日15:10香港對蒙古
19:10台灣對北韓

聽日十二點前買$200台幣睇兩場
十二點後貴$100
七仔ibon機買又得
球場即場買都得

好！

幾好喎, 通常會營業到幾點??
仲有冇乜野推介? 嚟緊會去台灣, 睇左啲景點介紹, 但都真係好悶...冇乜野搞

盛事

cx？

一般情況下：
星期六 10:00 - 19:00
星期日 10:00 - 18:00
通常11點幾去到已經開齊哂檔…
市集詳情可以留意佢地FB (台北希望廣場）更新

THANK YOU! CHING

我都一個人喺台北 都係唔知做咩好

係西門町 鳩行緊

出來搞基！！！

試過自己落club9unun 但一蚊都唔使用

點做到？

ladies night?

我都係台北諗唔到做咩好

去打棒球啦，西門町搵大聯盟打擊場

一起落club?

唔落啦
之前落過唔岩我